
                      EXCELENTE PELICULA PARA TODA LA FAMILIA....NO TERROR, Es mas bien un mensaje de No perder el Espiritu Navideño si no te va ir Muy Mal, jajajjaajja, BUENOS ACTORES, COMEDIA Y SUSPENSO Al Igual Los Efectos y Sonido son muy Buenos a mi en lo personal me gusto Mucho, Hagan la parte 2
        
            